100張100蚊型d 定10張1000?

一陣要炫富，幫幫手
100
1000

炫你老母富

100張1000

100000個1毫子

一張10000蚊紙最型

1000張10$

100張欠單型d
btw 幾時老破完?

嘩第一次咁快有咁多回覆

今年有機會

1張一萬蚊特別D

20張500。既可兼顧銀紙數量，又不失大紙威風

日本銀行卷？

破完可以再破

全部$10紙仲型

韓國won呀

全部20蚊

全部一蚊型啲

點拎

唔覺

所以咪話你抵窮囉
去銀行，整張現金抬頭冇劃線銀行本票，幾多銀碼都係一張紙過囉

全部一蚊都拎到 你話型唔型

比張冥通銀行既$100000000000000紙你要唔要

打比破產官先

no